const dataCss = [
    {   
        id: "1",
        question: "Как расшифровывается CSS ?",
        variable1: "Creative Style Sheets",
        variable2: "Cascading Style Sheets",
        variable3: "Colorful Style Sheets",
        variable4: "Computer Style Sheets",
        trueAnswer: "variable1",
    },
    {   
        id: "2",
        question: "Правильный способ подключить css?",
        variable1: '<style src="mystyle.css">',
        variable2: '<link rel="stylesheet" type="text/css" href="mystyle.css"> ',
        variable3: '<stylesheet>mystyle.css</stylesheet>',
        variable4: "<css link=true",
        trueAnswer: "variable2",
    },
    {   
        id: "3",
        question: "Правильный css синтаксис?",
        variable1: 'body {color: black;}  ',
        variable2: '{body:color=black;}',
        variable3: 'body:color=black;',
        variable4: "{body;color:black;}",
        trueAnswer: "variable1",
    },
    {   
        id: "4",
        question: "Правильный синтаксис комментариев в css?",
        variable1: '/* this is a comment */  ',
        variable2: '// this is a comment //',
        variable3: '* this is a comment *',
        variable4: "// this is a comment",
        trueAnswer: "variable1",
    },
    {   
        id: "5",
        question: "Какое свойство отвечает за задний фон страницы?",
        variable1: 'bgcolor',
        variable2: 'background-color',
        variable3: 'color',
        variable4: "css-color",
        trueAnswer: "variable2",
    },
    {   
        id: "6",
        question: "Какое свойство отвечает за цвет текста?",
        variable1: 'text-color',
        variable2: 'text',
        variable3: 'color',
        variable4: "css-text-color",
        trueAnswer: "variable3",
    },
    {   
        id: "7",
        question: "Какое свойство отвечает за размер текста?",
        variable1: 'text-css',
        variable2: 'text',
        variable3: 'font-style',
        variable4: "font-size",
        trueAnswer: "variable4",
    },
    {   
        id: "8",
        question: "Как выделить все элементы <p>?",
        variable1: 'p {} ',
        variable2: '.p {}',
        variable3: '#p {}',
        variable4: "* > p {}",
        trueAnswer: "variable1",
    },
    {   
        id: "9",
        question: "Как выделить все элементы c классом btn?",
        variable1: 'btn {} ',
        variable2: '.btn {}',
        variable3: '#btn {}',
        variable4: "btn:all {}",
        trueAnswer: "variable2",
    },
    {   
        id: "10",
        question: "Как отобразить ссылку без подчеркивание ?",
        variable1: 'a {text-decoration:no-underline;} ',
        variable2: 'a {underline:none;}',
        variable3: 'a {text-decoration:none;} ',
        variable4: "a {decoration:no-underline;}",
        trueAnswer: "variable1",
    },
    {   
        id: "11",
        question: "Как сделать жирное выделение текста?",
        variable1: 'font:bold;',
        variable2: 'style:bold;',
        variable3: 'font-weight:bold;',
        variable4: "font-bold: true",
        trueAnswer: "variable3",
    },
    {   
        id: "12",
        question: "Как выбрать элемент с id 'demo'?",
        variable1: 'demo',
        variable2: '*demo',
        variable3: '.demo',
        variable4: "#demo",
        trueAnswer: "variable4",
    },
    {   
        id: "13",
        question: "Как выбрать все p элемнты в div?",
        variable1: 'div ~ p',
        variable2: 'div + p',
        variable3: 'div > p',
        variable4: "div p",
        trueAnswer: "variable4",
    },
    {   
        id: "14",
        question: "Выберите дефолтное значения для свойства position?",
        variable1: 'relative',
        variable2: 'fixed',
        variable3: 'absolute',
        variable4: "static",
        trueAnswer: "variable4",
    },
    {   
        id: "15",
        question: "Что делает код display: none?",
        variable1: 'Удаляет текущую страницу',
        variable2: 'Очищает статические данные страницы',
        variable3: 'Скрывает элемент',
        variable4: "Удаляет элемент из кэша",
        trueAnswer: "variable3",
    },
    {   
        id: "16",
        question: "Укажить псевдокласс в css",
        variable1: '.a',
        variable2: '#a',
        variable3: '@a',
        variable4: "a:hover",
        trueAnswer: "variable4",
    },
    {   
        id: "17",
        question: "Укажить способы скрыть страницу в css",
        variable1: 'opacity: 0;',
        variable2: 'visibility: hidden;',
        variable3: 'display: none;',
        variable4: "Все ответы верны",
        trueAnswer: "variable4",
    },
    {   
        id: "18",
        question: "С помощью чего можно реализовать анимацию?",
        variable1: '@keyframes',
        variable2: '@animation',
        variable3: '@ifame',
        variable4: "Нет правильного ответа",
        trueAnswer: "variable1",
    },
    {   
        id: "19",
        question: "Укажить расшириный синтаксис css",
        variable1: 'css +',
        variable2: 'jquery',
        variable3: 'sass',
        variable4: "flex-box",
        trueAnswer: "variable1",
    },
    {   
        id: "20",
        question: "Укажите единицы длины в css",
        variable1: 'px',
        variable2: 'rem',
        variable3: 'vh',
        variable4: "Все ответы верны",
        trueAnswer: "variable4",
    },
]

module.exports =  dataCss